多謝暴徒罷搭港鐵！

搞到地鐵冇人搭，站站都有位坐
益晒我地愛國愛黨嘅市民

你地千其唔好全民跳閘呀
如果你地個個都跳,一定每個市民都學你地

琴日見到暴徒文宣，真系好恐怖
原來跳閘系咁易

如果日日都全民跳閘，港鐵會倒閉架
求下你地唔好做

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。